傳警隊要求返屋企開0T

批唔批好?

上吊ok嘅

吞槍自殺